[放二手耳機組合] Fender FXA2+AK Jr.+Fiio A3 (連升級線+過機線)

放二手耳機+player+耳擴
耳機: Fender FXA2 (有原裝線有升級線)-購價$1580
升級線係本地小店自家製 鍍銀線-購價$700

Player: AK Jr. (不連充電線 用一條適合嘅type b就差到)-購價$1200

耳擴: Fiio A3 (連過機線)-購價$700
過機線同上述升級線來源一樣 鍍銀加銅混合線材-購價$500

組合價: $2400
有意請pm 或到本人telegram查詢 (如欲逐件單購 價錢再議) 見面交收 元朗/荃灣/葵青/沙田 地鐵站亦可

註: 好建議成set買 因為成套嘢我用咗成年時間慢慢搵慢慢砌 不斷周圍試 砌到專玩音場分析力同低音 主要聽搖滾/流行曲 成set嘢係心機錢